想問咁多位巴斯有冇大圍tg gp

同上

Yes sir